肥亨 中大 劉正 咩學歷？

有冇詳細資料？

黃洋達1979年出生於香港，祖籍廣東海豐縣公平鎮，有柬埔寨血統，是鶴佬人。父輩一代來港，後來由新界搬到九龍彩虹邨長大。中學就讀可立中學，中四時父親去世，之後於姑母家中長大。黃父曾在中國大陸因文革坐牢10年，讓黃洋達印象深刻[3]。其後考入香港浸會大學傳理學院電視電影專業（現稱「電影學院」），曾為浸大辯論隊成員。

中大碩士囉

劉正 (= 無神論者的巴別塔，高級狗夫）大學讀歷史系，而家教日研。

唔好話無 Phd 啦，MPhil都畢唔到業，搞到要送個MA 俾佢。taught master，周街都係啦。
教日本研究，但啲人話佢唔識日文，唔知點樣教日研。
可能以為睇AV 打下飛機 嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊嗚啊就係識日本文化。

中大劉正呢啲呃教席誤人子弟嘅垃圾，收皮啦。

附中大學棍劉正撚樣圖一張

學士讀咩
碩士讀咩

係中大比佢教過（非Major 科），食飯閑談間佢講過，畢業後去過中學教書，因為識到而家個老細（frd 底）所以入中大教日研，只可以話識人好過識字囉。

佢教日研用 日語 英語 國語 定 粵語 授課

唔知，唔係上佢啲 日研堂

問上阿厘畢道 aka 黃世柒就最清楚啦

Stot? 有fd上佢啲intro course 日本文化 做大路題目寫到好好都係B

咁佢改文係手緊，但分數都唔會太離譜，好人嚟嘅

睇無神論者的巴別塔（佢page)就知道佢人品根本就好差
又叫人裝修黃店
有娶狗做老婆
又出賣手足
邵家臻通波仔又笑佢抵死
成日鬧某啲行為，自己嗰啲朋黨做就視而不見
睇嚟你對好人嘅定義都好低

Sorry, 現實係佢人品好好，對學生都好好，成日請學生食飯不在話下

好似離左婚啦

日本文化及全球化
拎左A

有無教強國人，俾咩grade

為咗教學評級攞高啲請你食飯咋傻仔
畀個a你就當佢好人佢當你係客咋
客就梗係唔得罪啦
佢喺第度搞鳩個幾多人騷擾過幾多人又周圍恐嚇人
幾多政黨中人畀佢搞過
一個好人係唔會表裏不一嘅
根本人格分裂
個人心地又差
仲有佢未離婚㗎。離咗婚就宣布離婚，佢話要保護家人所以唔講家人係邊個
離咗婚就唔係家人
未離婚就係家人
保護家人嘅意思係未離婚
一日未離婚一日唔宣布離婚一日唔貼張離婚證明出嚟一日都係狗夫
冇證冇據話人離婚根本全部都係打手

同容樂其 健吾 周顯共事之輩

一個人淨係教兩科唔怪得咁多時間周圍搞人同搵外快
果然係識人好過識字

劉正無咁大power
你諗多左
老實講佢係nobody一個
只係咁啱俾我地睇到佢啲文
利申覺得劉正教得好 但政見上大部分唔認同佢

唔計私怨嘢，佢政見幾時錯過

販民班仆街最中意玩人格謀殺
鬼叫享利講事實咩,毓民講事實又話佢老婆點點點個仔點點點

痴67就屌老燒
痴老燒就屌67
依家痴鱷魚就屌曬兩件

三性家奴講咩政見